我頂唔住喇！！！！！

好想去旅行！！！
以前因為想逃避，最癲嗰陣試過一年去9次旅行
有無連登大神可以教我點樣頂癮

日日睇新聞已經夠絕望
想散吓心？銅鑼灣、尖沙咀、旺角已經晚晚行
放假連長洲、梅窩，甚至咩昂坪360都去埋
但係一返屋企、第二朝一起身，就覺得好唔開心
怕好快有情緒病

以前日日睇有無平機票買
最近連平機票網都停止更新埋
Facebook已經無人貼旅行相囇命
想做一陣港豬都唔得

可以喺邊度揾返些少希望

有無人感同身受

搵lingu頂住女神幫你頂住

我見香港快運有機票訂

我都頂唔住啦
下個月日本機票又取消埋

買完入到境嘅我會買呀

快運廣島去到十月尾先有機

買定年尾啦

即係日本十月解封？

師兄買咗未？

樂兒真係好正

好想去台灣

我都想

未去過台中 台南 同墾丁
快啲解封

買日本你估年底去唔去到

想去四國 東北 同北海道

旅遊業暑假檔期已經無咗
我相信日本政府一定會係聖誕前解封，保住聖誕檔期

喺屋企我會亂諗嘢
要出去行吓分散注意力

最好係可以睇吓旅遊節目/cooking show

我對上一個trip係大阪 + 東京 睇聖誕燈飾

好L正

汐留仲有個disney theme嘅light show

其實飛左都未必開心
我係玻利維亞困左4個月
一樣冇得去玩日日留係hostel
個身係飛左但其實同你同病相憐

其實好似ching咁寫遊記會唔會令自己開心少少
順便回憶吓之前嘅美好時光

咁一定會既，至少有相睇下
不過同你一樣一諗到唔知幾時先可以正常旅行返就心up

ching去過邊啲地方？

暫時去左六十幾個國家

最特別去過邊幾個？

我都想去

慳返D錢睇心理醫生好過啦

蘇花我得20個左右

我都想去南美

呢個世界有
-心理學家
-精神科醫生

係無心理醫生

睇嚟你都要去去旅行增廣見聞

疫情完咗想去邊

咁頂唔順咪好似搭隻木筏偷渡去囉

鍾意去邊到得啦

你估去唔去到台灣吖嗱

其實我都好想去

預定11月去唔知開關未

講中意就吉爾吉斯、格魯吉亞、伊朗、阿根廷
特別就印度、阿爾巴尼亞、土庫曼、南極

南極係咪阿根廷坐船去？

原本五月去，改機票改咗十月尾

十月尾日本應該都差不多會解封

好多野都要重新book過，又貴咗

可以健健康康去到旅行已經好感恩

我都book咗下年二月去廣島， 尾道/大久野島⋯ 好期待

d 兔好蠢好得意

二月去大久野島唔怕凍？不過好值得去。我上次去咗半日，都未行晒半個島，掛住撚兔

好想有人資助我去烏克蘭接受軍事訓練

淨係二月先有時間去

有心理準備會好凍

搵香港的地方， 一人camp 或 野外露宿

驚呢幾個月無人餵，令兔仔數量大減

物競天澤，同埋好似有草食，有d當地人專登去喂

睇新聞，而家船公司免費派兔糧俾乘客，希望登島乘客可以幫手餵兔仔

yes

買菜好過買糧。